為人男朋友 自己女人M到惨過死

又唔知佢嬲咩
問佢係咪唔舒服又話冇

我想係關心你遮
點解好似係我有問題咁

衝

攬住人比溫暖人啦

去澳門玩兩日避下風頭啦

我都想
但我仲做緊老闆奴

一巴車落佢度啦係咪男人來

屌你老母殘體冇人屌

Sor 師兄
我係手寫撚
慘

如果佢係你隔離，你就慢慢攬住佢啦。可以唔出聲，就咁樣陪住佢

佢望落似痛，硬係周身唔聚財，炆炆憎憎，就幫佢買止痛藥。
如果對方係嗰啲嫌食西藥傷身嘅傻婆，買寶礦力沖劑開半包粉沖暖水畀飲，或者買嗰啲洋甘菊茶/玫瑰花茶。

m到仲飲玫瑰花茶
流到ba ba聲

好心你唔好咁撚廢啦

玫瑰花有行氣解鬱，活血止痛既作用

扮去廁所 打個電話比人都得掛

女人谷緊M係咁㗎 男人好難明
黎緊M整暖水袋俾佢敷 平時叫佢唔好飲太多凍飲
整盒黑糖四物膏 黎完M提佢食
利申 以前谷M好辛苦 而家咁做之後好返好多